高佬同矮仔望女仔有咩分别

高佬隻眼要向下望

矮仔係水平線咁望

no 係向上望